翻緊中環摩天輪 你問我答

自爆唔答

例牌問題 幾錢人工?

50 包飯鐘

真係要次次都塞爆8個人？

可唔可以約你搭一次

自己有無搭過?

點解咁多大陸旅行團

你地究竟有咩做

多唔多見過一pair 情侶瘋狂咁錫 當無人見到咁

識唔識zero, chilam?

有冇鬼故事

啲情侶係上面做咩多 睇得清唔清楚

多人排隊就會塞爆 少啲人排就會五至六個左右喇

哈哈哈 冇喇宜家 俾上頭禁止咗唔準玩

好難唔識喎ching

我送你一個人上去啦

有啊 但唔多

因為係旅遊景點 飛又平喎 我都唔想咁多

Check飛 派人上去 開門 閂門 咁囉 係咪見我哋成日都好得閒咁

遇過啲咩奇怪人

唔多啊 其實好少留意

知黎做咩 唔答

暫時未有

$50都做？為乜

因為我企喺摩天輪底 剩係會睇到面前嗰幾卡 啲情侶經過我哋面前唔會做咩特別親密行為囉 但上到去就唔知啦 但唔會特別出格既 最多kiss啫 始終隔離卡都會望到

為hea

好爽咁，我都想番

奇怪人就日日見咁滯 無視曬所有障礙唔check飛就咁衝咗入去排隊
之前好多人排隊 有人問完包廂叫我哋通融下 俾完百六以為自己係vip咁
唔知叫唔叫奇怪呢

宜家缺人啊好似 上頭去社區中心搵咗啲auntie uncle一齊翻
你試下去報附近啲社區中心活動 可能就會揀中你嗰間 咁就翻得工

你冇瞓過

工作性質唔同 翻工氣氛唔同 都夠啦 你長散啫 我唔係喎

咁留意人嘅你

因為我都係

講到想開清晨心事台咁

冇 呢排顛倒咗啫
終於攰了 早抖

上網有無得搵?
請唔請90後女仔(好多工都唔請女仔)

請女仔 佢對上一次公開招聘好似係上年11月 宜家都係frd搭frd咁搵人返黎

你係肥定瘦個女仔

咁問人嘅 人哋怕醜

想2個人坐
上去扑野
咩時段去最好？

咩時間最少人

如果你唔介意有觀眾 幾時都得
夜晚10點後會少人啲 但大約轉十分鐘就要落嚟 中間轉落嚟會俾員工睇到喎 所以可能得7分鐘 夠唔夠？
記住俾160蚊包廂

最少人係夜晚10點後
其次朝早11-12點都較少

返左幾耐？係咪要日曬雨淋？

著便服個D帶員工證係咩人？我個次見到有個gel曬頭既肥仔，個樣串過馬撚

D同事黑唔黑人憎？

之前撘過一次見到個四眼卷毛好好人 nice到爆，仲記得佢果日著橙色衛衣

我有個FD都係個到做,佢做左成年

我都見過,但我覺得佢好似simpson,佢對眼好大,個樣我覺得好MK

早排搭過一次 有個all back頭講野又大聲又無禮貌
個樣mk到震

呢D應該炒左佢啦

想問係咪有個男同事日夜都帶住副黑超返工

知唔知邊個冰龍？

有次朝早
我個frd 3人家庭
60蚊就包廂
個職員勁好

返工返到勁悶，講真除左hea都唔知可以做乜
利申：舊員工

有鬼妹上而露波，有gif
你地會唔會警告佢地？

係 戶外地方 有眼睇㗎

見人見智喇 某幾個特別old seafood格

經理黎 如果冇估錯 佢係幾好人

呢度後生仔咁多 唔出奇

唔mk啦 simpson又真係幾似

經理黎 嗰個啊 係幾串嘅 風評一般

整體都好 除咗幾個

有無聽過某supervisor 既事蹟
發夢記得個supervisor 叫做Cxx

Old seafood 屌客為樂趣

知有人成日帶 有黑超印

佢成日翻 你日日嚟搭 大把機會 每人20蚊追男仔 抵到爛

可唔可以安排到兩個人一個廂？唔介意俾錢

平日多唔多人

你咁講,姐係你係新入職??有冇比人屌過啊????D old seafood最鍾意屌人咩啊??

舊員工都可以話人old seafood啫 講緊個格

一定比六日少

160蚊 包廂

好似有好多不滿,好多花生,求花生

笑撚死

想睇下有咩花生食

樓主靚唔靚?

樓主姓區？

你話係就係啦

發夢記得有人讚自己靚

發夢記得係c字尾

唔知 摩天輪係佢地頭？

星期日早更知咩料啦 好撚癲架佢

係就相認啦

少人啲就派得疏 如果你有禮貌正正常常就會對你幾好㗎喇 一句講到尾 睇心情

其實係 但宜家冇得玩手機

警告你意淫佢地

多口問多句,木馬個到係咪你地架??個次見到都好似係摩天輪制服既人做.仲有D菲律賓人係到...樓主有冇番過木馬???

有花生食我唔介意啊

摩牙摩牙

我拒絕

係我地嘅 第二條唔答